個肚係唔係生蟲

最近幾日容易肚餓咗，個肚脹脹地
間唔中肚痛下（大概一日兩三次度啦），
不過自己本身都係腸胃差嘅人所以冇咩點為意。

好啦到今日下午兩點幾左右，係屋企廁所屙屎，
屙完之後好正常都會睇到自己舊屎啦。
點知見到舊屎上面有d白色嘅物體，排列得好整齊，
就喺度諗自己最近係唔係食咗粟米之類消化唔到嘅嘢啦…

點知就喺呢刻，
我見到舊屎d白色嘢喺度郁…
以為自己眼花，雖然嚇到企到好遠但仍然繼續觀察，
屌仲繼續郁

唔知係馬桶入面d水流動搞到舊屎鬱定真係d白色嘢郁啦下…
總之立即開咗少少廁所門，同男朋友求救叫佢喺廳拎紙巾俾我啦（要自己拎紙巾就要望多次舊屎，而當時已經就黎嘔）

跟住夜晚食完嘢，翻屋企嘅時候順道買花塔糖黎食…
食完三粒宜家肚痛
大家覺得我等陣會見到d咩

推一推

唔係生蟲，絕症黎

屎忽窿有冇好痕

死啦咁

少少痕，未至於好痕

不過唔知係心理作用定點，硬係覺得有嘢喺度郁
（利申 仲忍緊唔去廁所）

條白色野識郁都唔係蟲

精蟲

覺得有問題點解唔係痾佢出黎？

就係唔知係d水帶動舊屎郁，令我以為本身唔識郁嘅野喺度郁

定真係d白色野自己郁

大腸癌黎 下世小心

驚真心見到自己d屎有嘢喺度郁真係好恐怖

雖然都覺得唔屙出黎好膠

認真呢大腸癌會屙d咁嘅野出黎？

一係就無生過蟲 一係就愈嚟愈多蟲樓主自己決定睇唔睇醫生

中午屙嗰舊早就沖走咗啦

等我五點去屙多次

你確定我要擺舊屎上黎
就算當時冇嚇到唔敢影，都唔會擺上黎影響大家胃口啦

等陣屙多次睇下，有任何嘢都會去睇醫生

直接買杜蟲藥食穩陣啲

差唔多要面對現實

幫佢(地)改名未

由細到大都聽屋企人話生蟲就食花塔糖，所以冇諗到其他嘢
（雖然以前冇試過生）

等我宜家屙完如果仲見到有嘢喺度郁我再數下蟲頭，
到時候交比大家改名

唔好數漏係中間果啲喎
被無視好慘

肚臍餅同花塔糖係唔係差唔多嘅嘢黎

呢d唔係真係零食黎咖咩？
到宜家都好中意食，係麪包鋪見到都會買黎食

如果佢真係喺入面唔肯出黎見我嘅話就算啦
冇緣分就唔改名啦

你宜家去柯咪知你屋企人講既野係咪真

第二款

佢地識游水咖？會唔會比廁所水浸死冇得食咖

屙緊 所以先不斷覆
轉移注意力

姐系原來我食咗咁耐導蟲食品

文字描述都好嘔心

唔講住，認真排便
等陣彙報

其實點解痾出嚟個陣都仲未死

我屌
未屙完但偷望下
真係有d白色嘢
但唔知會唔會郁，起碼佢未郁

大力啲 見到個頭喇

咁我應該興幸佢冇自己走出黎

宜家已經考慮緊如果佢爬上黎點算
諗定先

點知係成定幼蟲

好感人既場面 新生命既誕生

抱一抱佢 再同佢改返個名

救命
再次屙完觀察下d屎
佢佢佢佢佢我見到佢個頭

褲都未著就洗手打字
真係好嘔心

唔感人雖然都有d想喊

未試過比樣嘢核突都想喊

見到佢了但唔想改名喇

痾得多唔多先 對比返中午

核突到想喊

屎就多
但白色嘢嘅密集程度冇咁高

你係咪肯定白色野係蟲黎既

以前食杜蟲藥 大細長短既蟲都有痾 不過出得黎既都係死左既 好記得仲要佈滿成舊屎

起碼我覺得係
首先因為舊屎喺度浮，見到d白色嘢嘅質地唔似係食物殘渣，而係有d 光澤？

另外就係佢真系一細條嘢有一條係舊屎嘅最頭定尾啦（佢插咗喺舊屎度） 雖然好細但 真係好似蟲

我唔知佢死咗但比廁所水帶動佢郁定點
死曬就最好啦
不過你所講嘅大蟲有幾大？

依家d花塔糖(道)唔到蟲好耐嫁啦，純粹普通零食黎

花占同花塔係兩樣野黎

佢說明書話係 導蛔必備
唔知呢？因為我未食已經屙咗d蟲出黎

姐係零食就叫話占餅，藥就叫花塔糖？

其實比起話大不如話好長先岩
佢好多條綁住我幾舊屎連住咁出

嘩文字描述都好嘔心

樓主今日痾多次睇睇有無多啲野出

隔住mon 都feel 到好臭 樓主真係辛苦哂
留名睇發展

要屙幾耐先屙得哂

影張相睇下